浜辺美波討論區（2）有冇人唔睇亞人？

浜辺美波是何人也？
浜辺美波（生日：2000年8月29日 17歲 高中二年級）是一名日本女演員，出身自石川縣，隸屬於經紀公司東寶藝能旗下。2011年參與東寶藝能舉辦的「東寶灰姑娘」試鏡會並獲得新世代獎，得以進入演藝界。

東寶藝能個人頁面：

必睇系列：
君の膵臓をたべたい

官網：

君の膵臓をたべたい Blu-ray／DVD 豪華版 現正接受預購

想繼續睇浜辺美波有咩節目推介？
天才麻將少女 咲-saki

無痛〜診える眼〜

未聞花名 真人版

聽聞浜辺美波有出寫真集，點買？
信和食水甚深，如非緊急切勿幫襯
Amazon jp 係你不二之選，一般幾日內就會送到

或者揾好心巴打幫手去日本帶貨

浜辺美波 2nd寫真集 voyage & 2018 Calendar Book 大熱發賣中

我應如何獲取浜辺美波最新資訊？
1. 養成良好mon post習慣
2. follow 以下twitter
映画「キミスイ」公式：
浜辺美波 bot / 情報 【非公式】：
3. 留意浜辺美波LINE（少更新）

精選：

留名

美波留名

好可愛

我愛你

諗緊買唔買寫真好

必買

好似好貴 買左番黎又唔捨得日日睇
驚整污糟

係Amazon訂左 聽日／後日到

唔係你諗緊

幾錢呀 巴打

返黎報到先

新po留名

美波post唔留名點得

新po本人留名

留個名
between唔記得哩個有無post過
電影介紹合集

九州旅行個part

D相

首頁留名

早晨！

買左第2本
第1本未買

我差日曆

美波老公留名

算啦你

咁多位巴打買完番黎 係咪真係會每晚睇到夠皮先訓

唔睇唔舒服

呢條himawari mv剪得唔錯

二舊水度？

寫真係

日曆就一舊幾左右

一日一美波，醫生遠離我

美波

靚到

本voyage到左啦!!!!!!

咁夜都仲有送貨

下晝送左去地下大堂揾保安收件

保安已經早過你睇咗先

會唔會污糟咗

好變態 睇還睇唔好咸濕美波啦

有無人想買啊

叫條女織咪得

已買
琴日睇另一個人搵果條8千幾羊，都幾似但唔100% sure，差d㩒撚左
應該樓上呢條先係

有咩特別？

有無人搵到個紅色背囊
禾想扮下美波

佢新廣告入面送比仔仔既頸巾

ｃ打？

C打啲post

佢不嬲假膠嚟

可以FF美波送畀自己

洗咩FF
佢根本就送左比我
你地就要FF

我唔想佢晒錢 我自己買ok 啦

好想胰臟快d有bluray

咪係 人地高中都未讀完

我養佢就差唔多

呢本嘢送有美波嘅DVD

原來有Po

歡迎加入迷波

画伯

畫得好Q

好似佢咁cute

但隻碟好似好多人都有?

亞人trailer 一出就見到美波

去咗三刷

最後一次病房同睇共病文庫真係

有無翻譯？
美波把聲好好聽

「生きててほしいの ？ 」
「とても 」

由idol他界美波了

睇咗三次都喺呢個位喊咗

キミにとって、生きるってどういうこと？”

誰かと心を通い合わせる事、誰かを認める、好きになる、嫌いになる、すれ違う、ハグをする。自分1人じゃ生きてるって分からない。だからこうして君といられてよかった。君といられる日常が私にとって宝物なんだ。

加埋中途坐近挨落去=me感動位

跟

電影入面本共病文庫 （道具）係邊個寫架呢
手字幾靚

我之前都諗緊
如果可以同手字咁靚嘅女仔一齊就好

手字咁靚既欣宜呢

會唔會有機會係美波親手寫嫁

Q到癲

點解佢唔會玩ig

好少官方資訊既來源

我估係事務所方面問題？幾乎全部都冇官方sns
東宝系新果批得萌歌有ig萌音有youtube
宣傳Voyage果個twitter已經係最接近官方sns嘅物體

有埋欅坂
訂埋先

好愛你呀

無人

人

見到美波嘅笑容即刻暖到入心

今日又拍了

余韻

仲係好凍喎

求翻譯

扮淫g

你就淫

過兩年拍返套怒りlevel嘅電影得唔得

要有李相日咁嘅導演喎

雖然唔係太接受到
但都幾期待

阿羞羞

煲哂佢先

我無bluray機 但想要本文庫

美波午安

禾條女牙

すず咁多戲 分一半比美波啦

呢句真
諗住遲啲去睇三度目の殺人，查下先知すず又有份

役所廣司啲戲正呀

agger!

好靚

好想坐美波對面

重以為你會講「因為我坐喺佢對面」類似嘅嘢

好似係呢間cafe

頭2個想點

第二真係痴線

忙完 返黎接美波返屋企

今日拍野全員有美波差し入れ杯面

肯定唔捨得食

睇相個笑容都好詭異

其實唔似

啲原著動漫廚睇完應該有排鬧

我要直接睇美波

爭啲以為入錯區

望咗一陣先搵到美波個名

好掛住美波豬

應該要上一上女性向雜誌...

美波美波我愛你

正呀！

有啲啲雀斑都幾可愛

想睇美波同皇伊月講野個樣

皇伊月

條友好似係鐘意收集人地手指甲...
賭輸咗就

要既腳甲都比埋佢

皇伊月係森川葵做？

最後咪又自己咬爆晒

No

見唔到

下面果個

校服美波

天使下凡

美波早晨

經理人加油搵廣告！

你好呀美波醬

男班長你好呀

你就男班長

東宝出左2018啲電影List
唔知未公佈cast果啲有冇美波份呢⋯⋯

話說東宝芸能個twitter都太少人follow...

呢本影得好靚

係 少到以為係假

12.28亞人有優先場
又可以睇美波了

正呀！！！

9

QQ

想幫襯下買pack 1day, 但上網搵左幾間通販賣有散光既得2week揀
平時踢波先戴con

1.10好似itunes有胰臟了

DVD都有豪華版㗎喎

搵人call白車⋯⋯

買返部啦
往後嘅日子美波仲有咁多套電影

Blog...
聽住先 Line果個n年冇更新過

如果每月一篇都好

公布左森川葵了
同早乙女bb差好遠

把聲好好丁牙

要衝35億好似有啲難度

停左好耐
全日本得返台場1間影院有上

去馬！

我諗最初都冇人會估到會咁賣座

幾時先有美波劇照

【写真を見る】興行収入35億円を突破した“キミスイ”の感動が早くも自宅で堪能できる！

早晨

班長

Yes我係班長
唔準你地搞美波

唔准你再騷擾美波就真

人地有仲良くん架啦

起身啦咩

亞人美波戲份多唔多

躝啦屌你老母

唔多

又一城仲上緊

高質戲院

去7刷先
但好遠

用vpn睇～

呢集入面美波做idol group嘅center
好想要張poster

好襯美波

你地快啲睇 明天 我要和昨天的你約會

早晨呀美波

早晨呀男班長

睇左

同我要吃掉你的胰臟一樣咁心酸

已訂DVD同小說

睇左
約會個故事係拍得好靚 但係都係胰臟正d 睇完個心屈住嘅感覺勁好多
所以其實都係美波

約會個女主似深深豬

比較中意胰臟多d
因為有美波

約會係果下會傷心啲痛啲 係擺明一刀隊落黎
但胰臟係揪心 但好難平服到

係

約會都叫男女主確實以戀人身份相處過先離別...

不過胰臟入面身份根本唔重要喎

重要嘅係佢哋之間嘅感情

睇完胰臟真係過成個禮拜先平復到
約會睇完就冇乜放係心

約會根本係一個good end嘅愛情故事 (加少少自圓其說
兩次分開係sad嘅 但係一黎就話「註定係你啦」而又冇講到點解要係佢
男方定女方好都好難代入...

男女都有新入獎提名

話哂套野都收34億又贏盡口碑，女優主演賞比D 老PATPAT霸住都算
スタッフ部門一項入圍都冇

電影獎呢家野...

美波bb 好凍

美波bb 好熱

美波bb 係我側邊

大家係咪凍到傻左 明明美波啱啱先陪完我

乖啦食藥啦

記得著多啲衫唔好冷親個肚仔啊

呢排成日都無美波嘅消息

係咪因爲忙住拍戲呢

因為忙住陪我 對唔住大家

ebook
記得去amazon買黎睇

係咪淨係得封面睇

入面好似都有

Kojima都係美波症患者😱

迷波好波

美波我愛你

又話回家

好似公仔咁QQ

好想拎返屋企

美波是大家的

小島鍾意
即係會有堆鬼佬都知美波

好細粒，好QQ

再延長到過年後

35億

今日攞獎喎

天氣咁凍 攬住美波訓就最正

來了來了

おめでとう

Cute到

做乜著件雪花肥牛上身

屌你 即刻諗起lady gaga
回不去了

又多幾篇報導

導演好矮

高撚又串人

下年就係美波嘅天下

小島ching真係病人黎...

隔離台開新Post

《我想吃掉你的胰臟 ft.又做了，相同的夢》討論區 (2)

我都有美波症

好有氣質

✨「第４２回報知映画賞」授賞式に出席しました✨
#君の膵臓をたべたい 主演の #浜辺美波🌸さんと #北村匠海📖さんが 新人賞を受賞、本日、月川監督と共に授賞式に出席させて頂きました😊
本当におめでとうございます🎉
#キミスイ #BlurayとDVD1月17日発売

GOOD

都係唔跳舞比較好

個樣怪怪地咁

因為塊面有少少包

原來月川翔監督都好後生咋喎！

35.2億

計埋妖怪手錶 美波有兩套

睇胰臟就完全迷上美波
美波美波我愛你!

嚴重美波症患者加一

點解可以咁正

冇追開po
有冇人訂咗胰臟隻碟個特典版

下年過去先買

森川葵

Yes

今日出

美波病病友放棄治療區

唔知會唔會有呢集

太正了

癡線婆

得閒就要入黎睇美波
唔知幾時先有狂賭之淵既宣傳片

主席由依一刻開始一連三日點人數

ViuTV做緊未聞花名

又有得睇面麻

而家電視播緊呢套好唔好睇？

1/5有event

同美波去玩~

男班長

一到聖誕就水靜河飛，偽毒們唔配睇美波
美波只會對收埋自己既毒撚有興趣

約左美波食甜品

係屋企食m記

啱呀

我都係食kfc

今日食豪左
食雞翼餐
不過同美波食又冇計既

開始點人數

你出左街

美波聖誕快樂

點人數

聖誕快樂

聖誕快樂咁多位

メリークリスマース

有美波把聲

邊度見到佢玩呀？ 佢唔覆我line

我Line佢佢秒回

我唔開心 美波

靜到

聖誕夜最適合瞓覺

唔知2018有幾多套主演呢

希望多d

想佢上多啲綜藝、宣番之類

美波早晨

＼第1話場面写真、ついに解禁‼／
「#賭ケグルイ」の魅力のひとつは次々に登場するオリジナルゲーム💡
第1話で登場するのは「投票ジャンケン」🔥
夢子（#浜辺美波 さん）と芽亜里（#森川葵 さん）がのっけから対決!!鈴井（#高杉真宙 さん）はなぜか人間椅子に…！？
1月からの放送をお楽しみに👀✨

好想比美波S

唔知會唔會見到爸打呢

唔知係咪第一次賭博班同學入面

要等到月中先有得睇

超可愛

揸槍嘅美波

聽日開始有亞人優先場

諗住幾時睇

好睇咩？

睇美波姐
雖然我都諗緊睇唔睇

有美波已經構成要睇嘅理由

美波眼紅紅咁既

條裙.....

佢靚過有村架純好多

我覺得ok ah

Why not both ?

你要有村架純 我要美波

窗簾

上次雪花肥牛 今次..

亞人好似唔太吸引

其實我都覺

比錢睇下美波姐

要考試了

支持美波

Keep 住上黎吹水 跟進美波消息

你估真係為套戲咩
我入場睇美波炸

唔係話美波得好少鏡頭咩

唔好抱太大期望入去睇咁囉

我愛你的

Airbnb住左係船橋度
過兩個站就有間ららぽーと！

拎住條裙行嘅步姿好靚

但好似戲分唔多。。

聽講係。。

有村塊面大到

咪係 美波個氣質 唔洗就角度都咁靚

睇完比想像中好

不過真係好難代入

係 可能因為現實無可能發生

小說最尾真係睇到喊

買左

係CDJ現場聽到Black memory (亜人主題曲
好正

我冇所謂，兩個都愛

聽埋明日昨日同8年花嫁果兩首

推返

實地考察

一個激大嘅商場

原來tokyo bay係最大果個

乜brand都有
去到1月8都係大減價
不過趕住去其他地方所以打算之後先再行

比起買野我想要美波張poster多啲

支持

唔知有無po過
成個channel啲片都係美波介绍ネッツトヨタ名古屋

亞人又係有病

祝各位2018年繼續不斷有美波睇

新年快樂

Happy New Year

美波新年快樂

初夢發夢夢到美波b 係街撞到佢，我同佢打招呼 佢報以一個極甜美既微笑揮手 之後轉頭同個朋友講我撞到美波..佢話咁正、咁你有冇抽美波既合照會？ 我話冇呀唔記得抽 佢就show左比我睇抽左8月既美波合照會 個抽選介面唔知點解係同抽48劇盤一9樣 之後醒左就要起身返工了..

夢到美波

星期四先開

咩鋪頭

去食とんかつ

見到美波幸福我就幸福

結果延長到出碟都未落畫

應該有預告睇

我都想去

日本情侶黎拍拖

快啲去啦

第60屆藍絲帶電影獎候選名單出左爐

今日去睇美波

Fans meeting?

BIGMAMA

亞人炸屌

睇完亜人

感覺唔錯，而且以配角嚟講美波啲戲份都唔少

Btw佐藤健

仲未睇亞人呀屌

1 佐藤健

佐藤健
已經睇左佢套8年花嫁

矢本悠馬！！！

原來叫松田るか
有禮貌又靚女

等睇咬爆自己指甲

個樣唔夾

冇大舊衰feel

原來香口膠佬黎

一眼認到

美波同佢好有緣 其實香口膠佬係老是常出現既演員

套花牌又有佢份

美波一笑就好似成個妹妹咁

皆さんお知らせです👹

1月クールの
ドラマ『賭ケグルイ』に
西洞院百合子役で
出演させていただきますっ
顔の筋肉沢山使ってお芝居しました
きっと面白く賭け狂った世界が
広がっているはずです！
お楽しみに！！

主演夢子役の 浜辺美波ちゃんと。
二度目の共演で
とっても仲良しです

@kakegurui_jp

打麻雀套野好似見過

笑一笑霸氣盡失

センセイ君主

有竹內涼真

有冇係日本嘅巴打想博一博？

有d沉左松田るか船

Ching 係咪無睇開特攝

美波妹妹🤤🤤🤤🤤🤤

咩特輯

我想講
有新戲呀

今日石川有event

幾靚

Twitter 好多人衝左去金沢

亞人既美波都好正
不過都係胰臟果時最好

美波bb拉我番差館審我啦

星期一有Line live

美波係咪執正咗啲牙

應該話盡量唔show八重齒地笑

好正

禾老婆揮手真係巧可愛牙

似真係整左牙喎

正呀

點解咁快有

Agree

公式圖來

睇完亜人
比我想像中多戲份喎

川栄拍埋啲佬度真係好細粒

做田中嗰個城田優米9

預告

咁叫法真係聲都爛

香口膠佬戴埋眼鏡真係認唔到

一開始笑嗰段好好笑

好似真係有搞搞d牙

Preview好恐怖

再一次感受到早見沙織嘅威力

添付画像。
#HaaaaaN #欅坂46 #渡邉理佐

屌貼錯post

睇你幾時會係回圖區錯po先

正

拍緊新戲

制服

↑

センセイ君主
如果佢係女主嘅話...

浜辺美波「咲-Saki-阿知賀編」に降臨 前作主人公・宮永咲の姉・照役

客串？

進境著しい若手俳優の竹内涼真が、月川翔監督の最新作「センセイ君主」に主演し、教師役に初挑戦することが明らかになった。また、竹内演じる高校教師・弘光由貴に恋をしてしまう、ちょっぴりおバカな女子高生・佐丸あゆはに扮するのは浜辺美波。人気、実力を併せ持つブレイク中の2人が、初めてタッグを組む。

繼續係月川翔監督

本日「#賭ケグルイ」先行試写会イベント実施しました‼️
後ほどレポートもお届けするのでお楽しみ✨
そして…

／
この後、18:30から🕡
#浜辺美波 さん、#高杉真宙 さん、#森川葵 さんが #ラインライブ に登場🎲✨
＼

🔻ご視聴はこちらから💨

差d唔記得

呢度一直都有貼開日文news
你唔識唔代表其他人唔識喎

三個都唔係好識搞氣氛

睇完亞人幾好睇 川榮做得好好 睇得出真係訓身做 美波b做返差不多角色 但都係咁正 男就佐藤健同綾野剛都打得好睇

難以置信 呢個po居然有人唔識日文😂

我都唔識日文..呢到香港唔識日文有幾奇

唔識日文

同樣唔識
不過學緊

天氣凍
最岩就攬住美波黎取暖

攬緊

有冇手足肯教禾日文

為左美波請加油學日文

成日話學但50音都未背好

我都係
背咗1X個就冇背

岩岩睇完亞人 波波好正

估唔到甘多戲份
不過d雀斑多到

套戲都幾好睇
睇到好爽，冇悶場

浜辺美波、実写版「賭ケグルイ」で“顔芸”も「やりきった」 ドラマ「賭ケグルイ」特別上映イベント1

浜辺美波、コミュニケーション不足で「前髪えぐられた」“一か八か”エピソード告白 ドラマ「賭ケグルイ」特別上映イベント2

太有氣質

屌我成日都分唔到N 音同R音
仲有分到ね れ る ろ

森川葵、"一か八かの賭け"は 「セブンティーンのオーディション」 「賭ケグルイ」 ドラマ 特別上映イベン3

咲役の浜辺美波が姉の照に 映画「咲- Saki-阿知賀編」宮永照バージョンの予告 映像が公開

今日キミスイ配信開始

唔識日文就改名啦

twitter圖
距離17號正式發賣不遠了

日本Itunes Store有得買了
2500

今晚去睇亞人，好緊張

美波做咩望住我

不解釋

字幕都有
不過我都訂左

唔同角度都係咁

正到癲

o岩o岩睇完亞人
美波孖辮好撚正

個心好痛

成套片入面覺得最靚既一個 shot ...

無我既事我返出去先，夠鐘食藥。

其中之中炸

巴打仲有無多d圖？
美波好靚

上面有人放左成套戲
我等Bluray到左再cap多d

唔該晒你呀巴打
美波bb

why so perfect

但係拍到佢麻麻地
川榮仲正

咁川榮本身都靚咁多
同埋美波呢d叫gfable
唔係下下淫先叫好既

勁可愛

睇左第一集
幾中二

美波無雙

『第41回日本アカデミー賞』優秀賞の主な受賞結果は以下の通り。

■優秀作品賞
『君の膵臓をたべたい』
『三度目の殺人』
『関ヶ原』
『ナミヤ雑貨店の奇蹟』
『花戦さ』

■新人俳優賞
中条あやみ『チア☆ダン～女子高生がチアダンスで全米制覇しちゃったホントの話～』
浜辺美波『君の膵臓をたべたい』
北村匠海『君の膵臓をたべたい』
竹内涼真『帝一の國』

開拍lu

高杉真宙幾好笑

我覺得美波開頭都做得唔夠純
如果賣多少少萌會好啲

電話邊度睇

EYNY 得低清
MAPLESTAGE 仲未有

私、ゾクゾクして、滾ってしまいます

1月20日有舞台挨拶
我差幾日先過去呀

提早過去囉

胰臟Bluray扣左錢了
過2日可以不停loop美波

一生最愛美波同ruka

女優兩大推
美波 & 茉優

睇真d會見到有小饅頭突出黎

我都係

キミスイBD DVD今日正式發售

去馬

揀左prime，應該星期五收到，今個weekend刷返佢幾次先

＼お待たせしました／
Blu-ray&DVD本日発売です！！ #浜辺美波 さんのお手元にも…！
…
#君の膵臓をたべたい
#キミスイ
#北村匠海
#北川景子
#小栗旬
#月川翔
#BlurayとDVD本日発売

下星期買

想睇啲未公開scene

amazon jp岀貨了

配送業者
DHL

希望今個禮拜收到啦

目測正常聽日有件派
遲既話後日點都收到

dhl 出咗貨
如果你係office 收貨就第二日會有

Twitter有第二集圖

共病文庫

目前預計派送日期為2018年1月19日 今日之内

一樣19號

查dhl，岩先8點幾件貨應該起左飛，我諗大家都係同一架機掛
聽日派件冇死啦

啱啱睇咗第一集狂賭之淵，真係好癲

美波靚到

2136到左香港

胰臟bluray無中字？

冇
得日文

SAME

姐係全部都同一班機

到左派件站了

之前成日買日本cd都係㨂dhl
雖然運費真係貴不過第二日就有心頭好

amazon團你地check下email
岩先腥黎話減左價

痴撚線本身覺得amazon個價已經好平, 仲有得再減 好撚良心

打麻將第二季係咪出左場

電影有 做家姐

唔敢係公司睇

咁快有
我仲未收到

堅係美波啲字？

同埋續本續本親手寫

咁好咁好

有冇人覺得特典隻bluray好似有d濛

因為好多時特典係 BD 同 DVD 版共用…

美波老豆留名

真係笑咗

做到美波男朋友比人話on9都抵

利申：美波男朋友

好中意依個畫面

美波同學

本共病文庫比我想像中寫得多野好多
由中學到高中1年，同班長拍拖分手，到升2年中途d野都粗略有寫

搞左幾個鐘
終於放哂2隻bluray落pc
可以自己落中文字幕

Google到既中文字幕
可以用係Bluray

效果

特典入面 小栗旬 幾好笑
有一part係做宣傳
成個機械人咁揮手

係特典入面見到美波有雀斑

睇戲嗰陣都有

Voyage P走左
有少少都幾可愛吖

唔怪得voyage見唔到有
不過特典幾好睇

入邊既美波有少少呆呆地既feel

個post好靜

ching好好人

啱啱先睇完亞人 套野特技打鬥一流
但係劇情都幾多犯駁位
主要都係睇美波同川栄

美波做妹妹一流

川栄身材真係好 著件裇衫套裝
雖然覺得好矮 但係前突後突

好想同佢埋身打一場

＼佐丸あゆは役・浜辺美波さん／
ビジュアル解禁お待たせしました💗
制服姿、とっても可愛いんです…🤦‍♂️
浜辺さん演じる変顔炸裂 #さまるん をみなさんお楽しみに！

#センセイ君主 #映画センセイ君主 #竹内涼真 #浜辺美波 #月川翔 #2018年公開

好pure

抵啦，同美波拍戲甘過隱唔洗還牙

邊套

係咪要做gay佬果套
不過好🍇🍇有得同美波去旅行

揀咗普通送貨，今日先有
不過都快過預期

差2日姐
又唔算好耐既

依套係咩？

放工入黎睇下美波先

而家先放工

要番通宵

留意返今晚果集，有你地兩個阿嫂對決

初日舞台挨拶終わりました。ありがとうございました！！
浜辺美波ちゃんと。
照と菫のオフショットです！
ポニーテールにしたので、高校一年生の時の二人になりました✨
#宮永照 #弘世菫 #咲実写

竟然係叫みっちゃん

點解美波隔離唔係我

終於開隻making黎睇，以下呢段係本篇cut左
用電話影睇住先

我可以

唔好搶我女友好喎

條橋真係好靚

狂賭第二集開始劇情緊湊左

逢星期幾更新

首歌是咪美波唱

No la

星期日晚播
星期一晏些少應該會有字幕組出

睇完胰臟,中咗美波bb伏

應該好多人都係胰臟開始中

因為美波bb 走去追埋狂賭之淵

狂賭本身興趣不大
但發現美波主演就追

美波主演=必睇

呢到係連做配角ge亞人都睇埋

雖然係配角但係勁多戲份

有美波就睇是基本吧

下個post要叫美波症患者棄療區

又好

好葡萄佐藤健 以及所有同美波共演嘅男演員

睇緊狂賭2
啲顏藝樣好正

解說樣好Q

有字幕了？

唔該曬
去睇下美波先

睇開日劇都用呢個網

lm

賭魔就只有陳金成
我bb 點會唔魔

我頂 間唐揚げ又close

正！

今次又咩原因

你係咪去親都close

佢拍呢套會唔會講野講到窒息
成日下下聲

似做完午市休一陣果種

佢講嘢真係好似透唔到氣咁

係 所以就做到個種feel

買曬2本寫真等緊J

終於睇左making/commentary
所謂嘅女優魂 明明果陣只係16歲

好想見下美波真人

qq

幾時嚟香港

佢可以有咩原因黎？

宣傳電影

有戲上/拍寫真

搵我

我都想佢黎
不過唔知點解覺得佢唔會特登黎香港

黎香港拍我要攝鏡

機會應該都好微

拍寫真都有可能
拍戲就⋯⋯學之前位巴打報名博下做臨記可能仲有機

特典入面美波話開始左游下水
雖然我覺得應該得個講字

【★ダブル購入者特典】イベント開催日が2018年4月1日（日曜）に決定いたしました。

現在、厳正に抽選中ですが、場所、時間などのイベント詳細は当選者様のみに2月下旬までにご連絡いたします。
当選者様へのご連絡日程が決まりましたら、こちらで発表させていただきます！

正呀喂，一直未公布日子，本身都預左要射一兩日假神風去呢個
咁岩4/1 果幾日本身拎左假買左飛睇idol

雖然大前提要抽中先

我4月1都要過去睇live

但係我冇抽到⋯⋯

有預感會唔中

聽晚又有美波睇

我愛美波bb

美波line真係集集fake
今集2550播，line又話2450
搞到我2330收機準備睇，先知仲要等多個幾鐘

係邊有得睇直播

我睇比錢買果d所以唔肯定，但Bilibili好似有人會直播

點買

Google isakura

愈睇狂賭就開始淡咗胰臟個印象

踏上成為實力女優嘅偉大航道

真係完全冇畀胰臟定型

收視好似好差

深夜劇差唔多啦

美波顏藝不錯

第一次睇先投入角色睇
第二次想像坐係部cam後面 導演視角咁睇

賭ケグルイ #3

最後迫9皇伊月果段
「はー？」果下興奮=>失望嘅落差好正

bigmama

你用hk 定 日本 apple music
我用jp搵唔到

日本有喎

定還是你講既apple music係指比月費果隻，果隻搵唔到既咁應該冇

我就係俾月費個隻
咁我就咁買

想買都冇得買

買到了

有無得download 條片
想轉做gif

Cutecute

佢呢個係真定假髮嚟

Wig

美波bb都係胰臟個look 好睇啲

其實長髮有啲怪

應該短頭髮好睇啲

長髮正

真係咩

短髮圓碌碌

胰臓個look冇得輸

少少包包臉

唔緊要 長髮交畀我

我就好貪心既
我要哂

長髮又QQ 短短地又QQ 點揀

真！

比你班hihi 講講下又覺得美波bb 長髮又幾正
美波bb 長髮定短髮都carry 得起

今晚狂賭又勁夜先播

聽日先睇了

等熟肉仲要等多一日

我第三集都未睇

快啲睇
美波so qq

放學睇

未有時間睇
新年一次睇返哂
美波

雖然就不意外嘅...

見twitter話好似有咀戲

呢套咪好啲
你睇隔離西野7瀨個套
大把人想斬死個男主

不能接受

QQ

さまるんの部屋着🐼

可愛到癡線

好qq

我屌晒佢全家老母

My baby

長短髮都咁cute

唉，不要再說了

為食妹

eyny出咗低清熟肉
op改咗啲

點解美波一時長髮一時短髮
短髮好可愛

下集有貓貓美波睇

張縮圖

拍完狂賭之後 打開左啲奇怪開關

不得了

好想養一隻美波

點解你女同學貢可愛

入面有幾條公式YouTube cm
得閒就睇下同比個like啦

美波拍狂賭個個係咪假髮黎

應該駁上去

有張相影到上下兩節色

我覺得美波短髮真係好有氣質
長髮有d比下去嘅感覺
唔知係咪睇唔慣

有美波有由依
但我唔想要長濱

點解我冇咁既女同學嫁

各有各既好
長短都咁可愛

做佢同學要勸佢解賭
或者.........

自

同佢賭

會俾佢鬧

賭咩

鄰家女孩

今晚又有得睇美波

其實有冇話套野有幾多集

今晚好似香港12點前播

今集開頭好好笑

扮貓

Lm 等睇cap 圖

Cls架

美波版“好賤呀”

好想捉返屋企養

養緊

我唔得了

好正呀

快啲正常轉做staff twitter啦～

小島ching

佢呢張相勁濛

成日都想講
D emoji成日亂咁用

不過美波既話成件事就好可愛

好好笑
又好cute

岩岩係飛機睇完キミスイ
愛上左美波

琴晚集狂賭，睇片頭唔講以為香口膠佬先係主角

返香港就訂寫真同睇狂賭

同買埋胰臟特典

第41回日本アカデミー賞話題賞が発表され、俳優部門で「帝一の國」に主演した菅田将暉、作品部門で「君の膵臓をたべたい」が選ばれた。

今集除衫

香口膠佬
今集美波超可愛

原來矢本悠馬巳經28歲

今集佢做主角好好睇
期待下集

呢場條橋勁好睇

北村個髮型

就快要開新po

哇哇哇

就快要開新post 有冇人想開

我開啦